無知一問：請問因許下承諾而在選舉中當選，及後沒有兌現承諾，是否欺詐？

依家香港好講法律，所以想知道，以免誤墮法網